\section{Famille Romanov \index[noms]{Romanov, Mikhail\_III Feodorovich} / Streshniev \index[noms]{Streshniev, Eudoxia}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1312_I1313}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Mikhail\_III Feodorovich Romanov \index[noms]{Romanov, Mikhail\_III Feodorovich}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1597}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Theodore  \index[noms]{, Theodore} \textit{[... - 1633]} et de Xenia  \index[noms]{, Xenia} \textit{[... - 1631]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Sa m\`{e}re, Xenia  \index[noms]{, Xenia} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1631}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 34 ans.
Son p\`{e}re, Theodore  \index[noms]{, Theodore} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1633}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 36 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1645}, \`{a} l'\^{a}ge de 48 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Eudoxia Streshniev \index[noms]{Streshniev, Eudoxia}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1608}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Lucas Streshniev \index[noms]{Streshniev, Lucas} \textit{[... - 1650]} et de Anne Volkonska \index[noms]{Volkonska, Anne} \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1645}, \`{a} l'\^{a}ge de 37 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1312_I1313.tex}{}{}
\par
L'ann\'{e}e \textbf{1626}, Mikhail\_III Feodorovich Romanov \index[noms]{Romanov, Mikhail\_III Feodorovich}\textit{[1597]}, \^{a}g\'{e} de 29 ans, \'{e}pousa Eudoxia Streshniev \index[noms]{Streshniev, Eudoxia}\textit{[1608]}, \^{a}g\'{e}e de 18 ans.
Ils eurent 1 enfant : Alexis\_I Michaylovich Romanov \index[noms]{Romanov, Alexis\_I Michaylovich} \textit{[1629 \footnote{.} - 07/1815 \footnote{.}]}.
\clearpage
